jubeat撚同我入黎

有冇巴/絲想交流下心得，甚至組隊約出黎玩

玩左7年都唔係好勁
不過唔係成日玩
呢排玩多左

玩左咁耐都玩唔到LV9 既歌

Mk88 mola

molamola

屌 死淨荃灣

玩左咁耐都係玩唔到lv10嘅歌

初初打開銀星$3舖
銀星收左皮就去vz啦
連vz都收埋皮
就無再打過
之前每日5舖都走唔甩

Mk88 點解有兩種唔同既價錢？ 一部機3蚊，一部機7蚊 究竟有咩分別？

係唔係果度有塊爛鬼膠牌寫呢d價錢呀應該全部$6一盤喎

玩左一年幾，得sweet home party SS其他10級歌都係S or below

去開油麻地金星

天水圍撚打開銀座power city

住柴灣好似附近冇咩有音遊既機鋪咁

有一排機可能係6蚊...，但係有兩部機 真係3蚊

試下號哭，10000000，kick it out 呢幾首都易上ss

果兩部係舊版同無上網連線

舊人表示完全唔識玩要長㩒個d歌
有d懷念以前完場計分制

其實個人覺得RB同SDVX正好多

冇咁多歌？

有沒人第一代開始玩

無上網連線=無得嘟卡
所以得基本歌 好少

隻game的發展都漸沒落
吉機仲多過人
玩法係加左長按後就無咩特別
加上konami好似想放棄jubeat咁濟

玩法都冇乜點變啦，咪又係靠出新歌留玩家
近排好多歌都要玩其他game先解禁倒（好似係？）我只係有玩jubeat，好多歌都冇得玩